著名戀愛KOL紙情：連登仔全部都係女 仲要全部都係冇膽匪類！(3)

第四張個post先經典，如果唔睇字淨係睇個幾張"連環圖"都唔知佢搞咩
看圖作文都稱不上

真 #心理學
呢啲叫 compliment fishing
即係明明覺得自己好靚，花咗好多時間打扮，專登喺人面前話自己好柒扮可憐扮自卑，引對方稱讚自己

港女：唉點算呀對腳好肥呀
厹：吓？痴線，你咁都肥，你條腿又白又滑又長，見到都扯扯地
港女：[/quote]

無名指帶曬介指咁喎[/quote]

有冇人記得有次大作家跟左條仔去條仔親戚啲婚禮 打左好耐飛機[/quote]

去婚禮着波鞋真係好打極有限[/quote]

大家推新PO

細眼仔記住攬大作家過世

推3推3!!!!!!

大作家偷偷留下負評

留名

推

推！ #假心理學#我是中文系畢業生#但唔識中文

Push

Pish

每日留名 狙擊大作家

Lmlm

不過喺吹水台好易沉 應該放去潮流台嗰啲會好啲

大作家

推推推

回覆速度太快了！

推推

好想俾大作家瘋狂負皮

Mon 得好貼 大作家敢怒不敢言

Pish 等大作家啲鳩噏文等到頸都長

推推推推推

不能只有我看到

輕輕一推

咁快開新post?
照推！

咁快開3 ??

屌柒左應該擺感情台

一係再開過啦 吹水台真係沉得好快 無咩人可以睇到

大作家真係好有毅力 負皮足三個post
其實你知唔知醜㗎？

幾時會有文啊大作家

我無啊

我都等緊

推呀

八婆你繼續負皮啦
KOL?食屎啦

推推推推

推 我地要比大作家更頑強

忙到死都不忘上黎推

推
推到大作家出黎逐樣逐樣回應下
再擺個可憐樣出黎 引班厹同情佢

push

佢個page 都係靠買followers同likes 再加埋啲厹fans 先撐到今日
上面fb comment 有厹fans 都話唔理佢有無內涵 有軍糧就得

深夜一推

大作家仲唔上水post露樣露波露腳相？ 班厹fans 等到頸長啦

Pishhhhhhhhhh

大作家又深夜負皮

真心追得好貼 仲追得貼過你同我

KOL

Kol 等梗你啊

Kol

推到佢收皮

新post留名

Pish pish pish

睇返1 2真係勁多醜聞爆

上youtube見到條片 睇到都覺得好尷尬
究竟佢啲內容可以有幾無聊
同佢啲mk文一樣 講埋啲啊媽係女人係人都知嘅野出黎
啲係人都知嘅野要你拍片講咩 愛情kol
然後就再趁機話覺得大部分女仔都會選擇發脾氣 抬高自己 強調自己有幾清高幾唔港女
究竟佢仲可以製造幾多垃圾內容出黎

唔好俾佢停，作家覺得大家忘記咗佢會唔開心

毋忘大作家

佢真係拖低曬樹仁中文系質素 咁都好意思自稱作家
膚淺

嘩屌 相同片個樣差咁遠嘅

自拍有得就角度 一拍片就抄曬車

呢排大作家無咩聲氣 無得恥笑 好悶

要畀多啲人睇到

樣衰都算
把聲又難聽 仲要講嘢有懶音
中文系係咪連中文都唔識講

樹仁中文系真係多得佢唔少

屌我開過幾個fb ac諗住唱鳩佢
點知fb話我帳戶異常 停用晒我啲ac
有冇巴打有分身ac

一睇側面 狗也不屌

唔好咁講呀 大作家好多厹fans 架

對唔住啊kol 唔好搵啲厹圍毆我

狗也不屌（除左文傑）

大作家趁機吹奏自己係肯捱麥記嘅女人
「就算我地之後餐餐捱麥記，我都會同你一齊」
其實佢都係想畀人睇畀人知
成日借機會吹奏自己有幾好有幾唔港女有幾貼地 佢覺唔覺煩？
唔明點解佢咁造作都有人睇

本身睇相都唔靚好怪㗎啦

一拍片加講嘢 隔夜飯都嘔埋出嚟

我真係唔係好明
如果另一半真係錫你 你描述佢對你做嘅野嘅時候 透過寫裡行間一定感覺到 就好似隔離post嘅巴打話佢女朋友係佢好失意嗰陣都無離棄佢 淨係睇字都feel到佢哋好sweet
真心唔明點解佢讀咗咁耐中文寫啲野都咁劣質 得閒睇多啲文學下啦 中學嗰陣睇朱自清寫《背影》都有教唔係下下將愛字放係口邊就叫愛㗎大作家 你啲文筆真係小學生都不如
你都係用啲錢讀下啲中學雞寫作技巧修辭手法先再出嚟獻世啦大作家 好過你讀埋嗰啲19 乜春形人格course啦

型
打錯字

個個留言都有一個負皮

把聲咁"倔雷除"...

呢幅圖就真係要負皮啦

嘩屌原本啲相p到盡都唔係靚架啦
加埋把老牛聲
條片睇左未到一半已經頂唔順閂左
一路睇一路皺眉

其實本身做手作件事好sweet
但係啊大作家明明係因為窮 買唔起先自己整
整完又想吹奏自己係100分女友 次次都做手作
就好似買唔起鑽戒就話係鼻屎咁
好大陣窮酸味

我唔覺得手作嘢係cheap
佢下下都提住話啲嘢好cheap好平
實情自己都覺得啲嘢好cheap 內心好恨買啲名牌好嘢
但又買唔起先用「自己好慳」哩啲語言偽術包裝
有時唔係我地睇你唔起
而係你係字裡行間俾人睇得出「你自己都睇唔起自己」咋柒頭
又自大又自卑 標準蝗心態

好中point
佢成日話自己慳 但又開口埋口講自己買咗幾錢幾錢嘢畀佢男朋友咁
畀人好小家好計較feel 真係咁大方就唔會提住啦

有心送禮邊撚會下下提住幾錢
禮物嘅價值唔係用金錢嚟衡量 心意先係重點 如果嗰個人重視你又收到你份心意點會將份禮物棄如敝屣
咪撚再用你男朋友唔鍾意手作嘢佢好錫你哩啲說話嚟安慰同包裝自己啦
成日係度掩耳盜鈴 都係嗰句 清醒啲啦柒頭

樓主上水
轉左工好撚忙少左推
各位巴絲如果覺得哩度少人睇
可以開過個新再推

點解佢ig啲相塊面尖咁多
呢張就成塊方包咁
到底佢ig啲相P咗幾耐

成日提都唔知係咪想條仔買黎送俾佢
定係想啲厹衝出黎話買俾佢
到時又可以宣揚話唔稀罕 好慳家
臭雞心態
事實係 大作家 窮唔緊要 但你真係做到好肉酸

八婆你究竟收皮未
仲好意思話自己係中文系

小姐你知唔知「抗NMDA受體腦炎 Anti-NMDA receptor encephalitis 」係咩病 做下資料收集再出post啦

Btw 我好希望你有 反正你都唔撚用腦架啦 又搶人條仔=即係臭閪=生Teratoma

完全唔明點解佢啲文筆咁低劣都有人睇 擺明係mk文

佢成日提都係想啲人讚佢話佢係好女友
本身張相應該係影唔到份禮物上面啲字 係佢自己再拼上去
都係特登想人睇
係得佢啲厹會受
仲有究竟幾厚臉皮先可以自己吹奏自己肯食麥記 次次見到啲女大大聲話自己肯陪條仔食麥記就覺得成件事好柒

都唔明佢點解食平嘢都拎嚟打飛機
成鳩日貶低港女而抬高自己 話自己幾高尚
哩樣先最令人火滾
港女都叫做真性情 而你只不過係個小人偽君子咋
係啲無腦厹同mk先會信

個樣同ig啲相都有些少唔同啦 點止面型

唔知點解佢呢個樣睇落好似好污糟咁
有冇人明我講緊咩

原來臭閪大作家把聲咁難聽 仲要條片個樣同佢平時自己啲自拍完全唔同 柒到狗也不屌

推爆呢條港女都做唔起嘅大作家

ig 有得美圖秀秀 同埋p

無得p圖較高光 係差少少

KOL lol

大作家mon到好貼喎

正係識得負皮

諗到你嬲嬲豬 又唔敢回應就好想笑

大作家心底根本都恨錢恨名牌 睇自己唔起
又要貪又唔肯認
仲要踩到其他女仔一文不值
全世界佢最好咁
差唔多全部post都係圍繞住呢個主題
有眼嘅睇多兩次已經睇得出
佢班follower真係盲撚左先會覺得佢有內涵
成班人好似冇腦嘅唔識諗野咁
主流話食m記就係好女人
然後啊大作家企出黎不斷話自己食m記 買平野
班人就受佢套洗腦
真係成班要個腦黎托

其實大作家你攰唔攰架？
人生淨係得逼婚同扮唔港女
真係好鄧你可憐 心底好想買名牌但又冇錢 唯有鬧d用名牌嘅港女冇你咁慳家 你係咪會好過啲？人地kol想r化妝品都會出post話想要乜乜乜products 你連認想用靚野嘅勇氣都冇 覺唔覺得自己好可憐
一日到黑係到呻想要層樓同你個偷食男過二人世界 咪腳踏實地囉 唔係諗住作d半點墨水都冇嘅你老母係女人文章就買到樓呀？
我知你見到架 趁後生拿拿聲摺左個垃圾ig重新做人都未遲

要開ig

支持

最唔掂係佢寫埋啲咩兩性專欄
一睇就睇得出佢係批評同矮化女性為主
讀咗咁耐中文都唔識寫嘢婉轉啲
最好笑都係佢班fans比佢就快話到係雞係公廁都仲覺佢講嘢係啱仲要一矢中的 係點醒佢地
所以話真係無腦先睇佢

佢講到自己無錢又咁賢淑咪自己煮飯囉
不過睇怕佢都唔識煮飯
識仲唔日日放上ig吹奏自己幾咁賢淑咩

之後再話自己煮嗰啲係暗黑料理
又可以引到一大把厹讚下佢啦

牛奶小姐

真係好撚醜
搵個Mk妹都靚過佢

諗到佢把聲介紹自己叫牛奶就打冷震

乜料呀牛奶小姐 好撚嘔心呀真係唔驚人笑架喎

又紙情又牛奶
聽到都打曬冷震

屌 大笑左出聲 仲要 牛奶 毛囊閉塞

大作家脫髮

支持
開完幫手廣傳

條女對眼好撚柒 細都算仲要鬥雞眼

同自拍相真係差得遠

係咪瘀得濟唔敢同人講你係紙情

僵屍妝

大作家private左style個ig

Private 咗都好多日了
大作家幾時摺柒埋lovestoryhk 個account?

連頭髮都要p
大作家啲相到底要p幾多嘢
頭髮 下巴 眼 波 腳 仲有冇

P完仲要落重filter 唔敢幻想佢真人係咩樣
出到街見到都唔認得佢啦咗

個嘴柒到諗起呢張

100% match

做乜幾乎每個留言都有一個負皮
本人定粉絲呀？咁好恆心

可能負皮等自己知睇到邊個位
好似啲老師寫 閱 咁

笑到仆街

窮唔係問題
但係大作家窮得特別肉酸

追咗post, 真係好憎佢用心理學做光環 唔好讀埋啲19嘢就當自己好專業得唔得
利申：ug major psychology

做咩姐你
訓個覺都關真愛事？你係咪已經技窮啦
做咩唔#心理學 ？ 你唔係乜到關心理學事架咩
有種負皮 無種出黎面對現實啊？

真係好廢話 阿媽係女人

可能佢俾條仔嫌棄完上嚟ig取暖呢

醜樣都算啦 鬥雞眼都算啦 無內涵都算啦
文筆差都算啦 可唔可唔好再打廢話？

你以為自己寫緊blog？做撚緊blogger ?
用咁既題材黎呃人like , share , comment ?

但又真係會有班人覺得佢好有道理
都痴撚線

其實我覺得佢打呢啲文嘅目的只係想令港女有共鳴 完全唔care篇文全部都呀媽係女人道理
就好似鼻鼾呢篇咁
佢都係想班港女係下面tag返另一半 攞共鳴
完全唔算係講愛情講技巧
更可況 愛情根本冇技巧可言 唔好再寫埋啲on9技巧文啦

當然 大作家你個啲搶人男朋友嘅’技巧’另計

不如出篇第三者攻略丫
我有興趣睇呀

一定熱賣

Pishhhhhhhh

大力一推

其實佢咁努力比負皮我地
又幾有心機既 要比佢一個like

唔好mon post逐個負皮啦大作家
Post下自拍照 講下自己有幾委屈
等班厹同你一齊取下暖嘛

或者出下post講下點p圖p頭髮嚟吸引另一半
好想睇

大作家又出咗post喇
其實成日寫廢話 大作家覺得咁樣對得住kol呢個title咩？

又催婚

垃圾紙情

厚面皮到 有無咁驚嫁唔去

死臭雞仲未收皮

佢已經無post 啲露波露腳露樣自拍 可能驚比人笑鳩佢
但都係死唔斷氣 post 啲濕鳩文

成日係到話自己用平野食m記好捱得
根本負擔得起既貴小小既有乜所謂 質素又好d
冇人叫你借貴利去買奢侈品 冇人叫你冇錢開飯都要買名牌買貴野架嘛

仲係有人負皮就好興奮

到底幾時先收皮

成碌撚咁

其實佢條仔好撚普通
佢成日講到好似溝撚左個男神咁

佢想人羨慕咪焗住講大話囉

同得大作家似樣點會係男神

Content farm要呃engagement架嘛

似樣係咪即係大作家對眼都好細

呢樣應該大家都唔反對

靠痴雙眼皮貼同大眼仔

屌又出咗新片
好嘔心

佢有咩片？

佢ig
同條仔去台灣嗰啲扮晒可愛嘅片

唔想睇

大作家呀
話我知你幾時先肯收皮啦
係咪真係要幫你開個ig
Add晒你啲followers 等大家知道你啲醜事呀

好心佢啦 以為自己仲係十幾歲咩

低質到 唔識拍片就收皮啦

頭先貼極都貼唔到

最鬼憎呢d 懶有趣嘅對白改圖...

雙重標準 講緊自己

係咪偷圖咋

呢d 圖fb 大把啦

拎人哋圖唔落credit
大學都有教citation plagiarism啦

同佢公司一鳩樣

Content farm confirmed

柒撚到
真係天生一對

大作家到時比人再搶男朋友
都唔好咁雙重標準 話人姣話人賤呀
你自己都係搶人地男朋友返黎架咋

佢拍嗰條片真係好撚難頂，柒下柒下仲喺度扮可愛，做作家同kol都唔夠，仲要做埋導演、剪接、女主角，真係多才多偽

其實一個廿幾歲既女仔仲咁on9 真係抵佢死 ，細眼仔又唔吊下自己條女唔好咁虛偽 ， 相反支持佢繼續寫19文 ， 其他人點醒佢又唔聽 ， 仲臭雞撐飯蓋話大家惡意中傷 。 #未見真人先得罪人 #心理中文傻系 #大作家認同請給負評

大作家真係好大方
對住我地 同埋佢個搶返黎嘅男朋友咁鬧法 都唔出聲回應
不過可能都係因為係事實 駁唔到

同埋佢contact set 咗細眼仔個名做老公 恨嫁到一個點

又有出返黎柒 出返黎乞食嘅跡象

去完台灣免費旅行 焗住出片出文
但可唔可以高質少少

大作家終於守唔到寡，開返個人Facebook

起碼佢呢排俾我哋追擊到冇再up美美的自拍 少咗一堆笑料

咁我唯有擺佢上黎

推 幫kol增加曝光率

推到佢仆街

學前面位巴絲話齋 仲見到大作家逐個負皮就覺得好想笑

推呀 出片未呀大作家

大家準備好迎接大作家j圖未

大作家圖呢？？？

小牛巴想睇狙擊邊方面

樹仁中文系第一！

樹大生活好多姿多彩
我都好想入呀
有冇人教我點做大作家師妹

大作家保險look好吸引
黃黑色嘅蜜蜂高彷外套，
配合春日碎花裙，完美呼應
頸上嘅淘寶珍珠頸鏈就有如晨曦時嘅露水
更顯其慳家氣息
我想開返張人壽，請聯絡我
好想同張芷晴瘋狂開單

聽日有笑料提供
請留名跟進

哇
災難級fashion sense

只要係花生我都要

嘩 雖然而家都唔係靚
但以前真係好唔掂

唔怪得佢話佢同個搶返黎嘅男朋友似樣啦屌！
原來對眼一樣咁細嘅！

好期待 推

大合照個度我直頭唔認到佢

兩張都係唔講唔知係佢嚟
P圖大師 仲收唔收徒弟

我見到我個friend

求臭G負評

塊面大到

臭G plz 負皮me

大家起身未

咁撚多

大作家可唔可以教我用咩成語黎形容哩種情況

睇到好尷尬

仲有好多未出

絲打技術性擊倒大作家

大作家為讀者親身示範催婚秘技！

連續兩次都冇人理
我又幫手催
呀b睇到快啲搵返哩個fb post 向紙情許下誓言

笑到仆街 口裡說不嘅最佳例子
但又礙於要保持偽清泉形象 要話 唔想要 唔稀罕呢啲鼻屎
陣酸味隔住個moon 都聞到啦大作家

小牛巴

要睇埋男方意見先呀大作家
醒下啦柒頭 係咁愛你就一早畀咗個期你啦 你逼婚都無用㗎

表面要呃like 實情要鑽戒

厲支絲
多謝你為大家提供咁多花生

tag左兩次都無覆佢個下好笑

佢真係好撚假
成日強調自己唔港女 唔知搏乜

巴打你個名好適合大作家

先同大家道個歉，前排轉工好撚多交接
哩排我會重新狙撃愛情KOL
多謝大家一路推post
請繼續留名跟進！

一推再推

辛苦曬絲打。
會繼續留明支持

lm

哇正！
絲打

真係個個留言都有一個負皮

臭g只敢負皮 無膽匪類

加油！

佢真係好撚柒呀屌
快撚啲摺埋啦

樓上絲打post佢講鑽戒個度真係睇一次笑一次

睇佢啲post都估到佢好恨買貴嘢
但係無錢先日日提住自己買嘅嘢好平 好賢淑咋嘛
真係咇廚嚟

好撚尷尬

絲打你又啱
買唔起貴野先要自己呃自己 我要買平野就最賢淑
最強心理學 催眠自己

趾情

漏左同系列嘅哩張
我沒有我沒有沒有

好名!!!!!聽日俾大作家嘅腳趾巴打欣賞

我只係想要鑽戒曬下炸嘛
邊係催婚

我個頭留完言
個頭就有負評
到底係作家本人定佢條仔想幫佢出氣？

成日係度吹奏自己
賢淑哩家嘢要等人讚先係 邊會有人咁樣話自己 同kol一樣

自吹自擂真係好唔知醜
究竟面皮有幾厚先做得出

九成係作家本人啦 佢條仔撚會咁緊張佢咩

屌笑到仆街
司馬昭之心

推呀推呀推

佢條仔見到自己俾條女累到上曬連登
會唔會搵其他女求安慰

讀樹大就梗係無聊啦
入hku cuhk
多嘢到你唔想玩呀
不過你冇哩啲機會
書都未讀好學乜人玩？
讀數一數二嘅中文系有冇優越感㗎 ？

btw佢啲腳趾做咩事
係咪要介紹醫生俾大作家
見到佢件底衫我覺得好怕羞

腳趾

大家想睇自打嘴巴、細眼仔定乜

蛋大巴

細眼仔

屌 著到成個瞓教look都化行個妝乜事 好柒啊

好肉緊嘅愛
好羨慕大作家

覆返byebye絲
嗰陣大作家仲未成功痴到雙眼皮，
戴咗大眼仔搞到冇哂眼白
佢張hall相同其他大學生啲hall相好唔同，
好有清純韻味！

睇到好尷尬

係索緊頭皮定點

點解個感覺好似坐監咁

串鳩過佢樹仁中學佢起晒鋼

同肥閪道理一樣，唔衝出黎柒根本冇人笑佢

樹仁教授數一數二

又真係好唔同嘅 人哋住hall大把嘢玩
大作家嗰啲係叫住hell
Hell相都放出嚟 柒到唔敢睇

狗巴一打樹字出樹仁中學
起咩鋼啫大作家

仲俾狗公圍

又俾咗新靈感我！聽日俾大家睇吓佢啲狗公

LM

腳趾情

好想啜佢d腳趾汁

大作家死忠粉絲團
笑金鐘巴打喎
屌你啊嫲啦張芷晴

到底咩人會去支持佢

其實會唔會仲有其他kol係度 佢影埋人哋嗰啲fans扮自己嘅

好想啜趾情的腳趾

講到有人買禮物俾佢

我見啲人都係向右手面排梗隊
而向住大作家影嘅方向嘅人都係得面前嗰三個
加上如果去追星 就算未排到你你都會係咁望住粒星 但後面嗰堆人無一個係望住大作家
所以我先估啲fans唔係佢嘅

啲禮物會唔會係主辦同埋細眼仔送佢咋 同埋佢又無圖 佢話fans 送粒閃鼻屎俾佢都得啦

每次入嚟見到一個負評就

又想反擊但又怕圍屌 只能默默負評

喂臭閪牛聲平胸易容港女

大家想睇咩

想睇更多中學相

其實ok 難得搵到順眼少少嘅
係大眼仔加眼鏡有點mk味

大作家成日話
佢哋似係兩姊弟
都係講事實啫
我覺得似兩兄弟多啲
大作家好靚！我係頭號粉絲

摩牙摩牙
想睇佢地幾時散

兩兄弟

聽日整個張芷晴進化史俾大家學下嘢

厲絲

lm 準備好笑

Lm

萬眾期待！

v.1 巨乳華麗逆襲
花名奶媽嘅紙情張芷晴，喺中學時憑巨乳得到此稱號(詳見其T shirt)！
同燒烤叉上廉價平坦嘅生命麵包相映成趣
令各位同學羨慕不已！
唔明點解紙情張芷晴會收1/6/7次好人咭！(遲下深入解釋)
公平咩世界？

v.2 家有幼女初長成
學芷晴話齋: 樹仁靚女仲多過城大！
烈日當空，初入大學嘅大作家略有緬腆，只痴喺四眼仔嘅附近
打扮仍未擺脫謝師宴嘅影子
以啡色大眼仔配搭平光鏡
欲由鄉土味轉成MK味
但衣着緊隨一貫保守風格
猶如佢鄉下粉嶺祥華邨嘅大陸大媽
仍不減其巨乳之影響力！
(按: 紙情自稱當時初戀ed並已喪失其幼嫩處女膜 )

v.3 等等等等等
成功"等"到細眼仔分手並成為正印嘅紙情
急不及待開始全新打扮迎接正印身份！
唯獨雙眼皮膠紙未能跟上步伐
成為一大遺憾

唔好問我佢點解有變幻球
三度發育啫

大家好 可以reply 哩個以免金剛棒

入黎食下午茶

感謝推post!!

可以了

笑得

笑到仆街
佢以前真係好唔掂

大作家就快出佢個免費台灣旅行遊記啦 呢到咁多位巴絲記得睇啦

豬排扮上菜

唔小心變靚咗少少就變咗自信撚

岩岩又忍唔住J趾情

頂佢沙灘條褲係我老豆會着嘅款式

世界級品味

屌 條仔真係同佢一樣咁柒

驗下dna，可能係兩姐弟

絲打本身識佢？

有冇嘢爆？

近親相姦

有冇人可以將兩個頭對調

大家好

佢啲劣質taste真係由細到大都係度
貫徹始終

同個陣柒味刻在骨子裡
點都滲出黎

屌

屌
好撚驚

究竟點自大法先會教人拍拖

仲要第一次拍

唔知仲以為佢a380

柒頭皮 你啲同事同fd 有無笑鳩你呀

岩哂啦
A380紅祥華邨

經祥華邨

自膠無野

我係佢同事實笑到gapgap聲
心理學大師

有波有樣有腳趾 仲識心理學 冇得輸

有腳趾
仲有雙眼皮膠紙

仲要有自信 charm到

早啲收皮啦柒頭

人錢多要亂FING，你阻到幾多吖

幫推

個個留言都有個負皮 仲唔係大作家留嘅 ？

應該係兩兄弟輪扭

果個負皮都負得幾快

大家好 啱啱收工

我真係唔係想曬腳
你地做乜成日讚我喎

係都唔睇鞋 我無想show腳囉 我隻腳人人都話粗嫁喎 邊想show

屌煩閪到

求腳趾圖

張芷晴點睇自己搶人男朋友？
上咗個爛岸
就分享下"等"人地散嘅經歷啦
自己就唔叫白撞呀？

btw之前又話6張卡、之後又話7張卡，再話自己得一張 啫係點？

受唔起人講就唔撚好俾人留言啦
咁叻叻豬㗎？之前做乜笠水閂户口呀？
又唔見你公開喺page 講
成日圍爐想人同你撩閪？

Content Farm FANPIECE 純情跟蹤狂紙情張芷晴大作家之名嘅起源

係啦最多男粉絲係你啦

趾情都是搶翻親生細佬啫

好擔心四眼仔會戴綠帽
邊撚個用屎眼睇嘢？
睇到大作家似呂慧儀？

ig傾價錢?

大作家全盛時期
可以扮幾多次就結婚？

似拜山

今日出足6個同大家賠罪
請大家繼續推
推爆1001有surprise!
下次會喺娛樂/感情台開post
希望各位巴絲提供個好post 名

有手段搶人男朋友咪唔算白撞

竟然教人唔好痴有仔嘅女
笑撚左 唔係你條仔唔專一你點會等到？

個個都話粗所以我要日日自拍俾大家睇

又真係好似
條女搵埋婚紗着上身真係好on9

典解兩兄弟得一個ac?

但痴線
已經成個月 仲有新野爆
條女真係行路都柒

大作家可唔可以解釋下發生咩事
大脾舊肉

右邊臉似溶撚咗蠟咗

佢堅持話自己好肥好粗嫁
但要露呀 仲要短到露西咁款
狗公中意

肥都唔會咁掛
佢似係用力夾實啲肉扮瘦再話自己肥引厹讚佢

絲打睇得通透

痴線 好想奶

快啲去ig/fb留言問價啦

大作家話自己係唔會露gapgap架

Post鞋定post腳呀姣西 真係好撚柒

淨係圈住嗰個位都兩條gap啦咩事

到底有冇賓周

趾情早

應該有腳毛

腳趾有毛仲正

600

趾情如果你畀me奶你的腳趾，me會考慮唔追擊你

佢咁得閒逐個comment負皮

巴打可以奶埋佢雙眼皮膠紙 正

佢都幾有恆心

佢一定好撚開心

來吧 負皮我吧大作家

實不相瞞 其實me is 趾情的弟弟 丫哥每天接客很累，可否別再追擊他

每次以為沉post個時都有新野出

大家準備好食花生未

冥婚

大作家張芷晴紙情lovestoryhk:
免費俾你地睇文仲想點？
呢篇文完全印證左前後矛盾，
自我中心

雞煲之亂

間餐廳唔岩在冇截你條臭閪單
950走，正常930唔俾你落先岩
人地950黎催枱有錯？
Btw關777咩事

痴撚線
大作家真係正一死八婆黎
夠鐘又唔走 仲話人趕
但我覺得至八婆係佢話咩免費睇文你睇都咁多野講 仆街到咁都有人睇佢？

紙情lovestoryhk:
Shake it off!

乜柒告發
你幾時喺ig講吓俾巴絲追撃呀

「我唔知你係咪佢本人分身定點」
到底大作家有幾多個分身一齊圍爐

仲有大作家啲文有上文下理架咩

告發可以令人del ac ???
好像明白了什麼！

其實呢個post會唔會間接幫左佢增加人氣呢

張芷晴lovestoryhk:
下次p圖認真少少好嗎？

成個欣宜咁，但人地起碼認自己肥
唔似你要話自己肥得黎又影腳兼美圖瘦瘦

張芷晴lovestoryhk:
好啦，最叻最正係你

唔應該單用超級勤力
可以用不擇手段的
睇你點搶四眼仔返黎就知
樹仁就死埋一邊啦

所以lovestoryhk 買粉絲

都有機 但
famous VS notorious

屌佢真係痴線
自己啲野垃圾引唔到人like屌人孤寒唔俾like

今日嘅資料係有賴其他巴絲搜集
千萬謝意！
如果想報料可以ig direct lovestoryhk_private

Like this
樹仁大學都叫大學 唔講以為佢Dse三十分

講真冇見過人用訓得少黎打飛機
佢就偏偏成日提

其實人哋廿分鐘前提咗你要走 時間到要你即刻走有咩問題
當人哋善堂咩黐撚線 俾你留多兩個鐘好無
成陣港女味仲好意思標榜自己唔港女

係港女格到極點的八婆

呢到臭雞真係好煩
成日以為自己好索
係咪傻撚左

哩類人係咁㗎
問題永遠係人哋度
自己永遠是對的
因為

講出事實又話人唔睇清佢啲文，唔認同佢既就唔係佢既讀者，仲話免費睇已經好大方咁話

me願意畀100元睇腳趾

佢啲文貼返錢俾我都唔睇啦
中學雞文筆都好過佢
明明係垃圾仲可以講到好高級咁 免費俾你班人睇扮大方施捨俾你哋
大作家你都係留返俾自己慳啲使啦

推到有腳趾J為止

推到被block為止

再講多次
想報料可ig dm lovestoryhk_private

me愛上了趾情的腳趾 腦海許多幻想。。。

條臭西真係好撚乞人憎

等緊絲打再爆料

自戀都算啦 咁撚樣都夠膽死話到自己係醜小鴨變天鵝咁
最憎就係佢眨低廣大女性 講女人又港女又有問題
轉過頭就出post講返相反嘅嘢 例如自己買平嘢好慳家之類嘅說話
做返個反襯嚟塑造自己嘅價值
不斷暗示自己好撚高尚咁
實則就臭雞嚟 又搶人男朋友 又成日酸人哋
妒忌心重到呢

簡單啲講就係以眨低他人嚟抬高自己 塑造自己嘅價值
真係好撚可悲 因為係自覺自己本身係一啲價值都無嘅人先要咁做

650

佢條仔咩背景？
有錢仔黎？

之前樓上話佢住北區 都係讀樹仁
唔知有無人爆料係咪有錢仔 但似唔係

絲打好撚透徹
哩啲無價值嘅人先要圍爐拎自信

又要刷好女友存在感

臭閪圍爐

哩啲真係痴撚線reply
要幾自我中心先講得出

乜春文字工作者呀你
笑倫敦金都算，笑文員空姐真係

係啦紙情最好，
成個唐姨咁啦

臭G

下！ ！ ！
佢兜圈話自己唔係一個自私嘅人？
仲要話咩 我相信我唔係最後一個
要幾撚自大先講得出口 臭西

又係溝唔到有錢仔唯有咁自讚

嘩 睇到我好辛苦
佢啲回應打咗一大段嘢都同人哋話佢嘅嘢無關 根本無正面回應
講嘢成個689咁1999
大學都有教寫topic sentences 啦 話文字工作者真係笑而不語

上面就理直氣壯講自己做文字工作者寫嘢收錢好應該
下張圖人哋話你為錢做kol 你就唔知答乜鳩嘢唔回應人

佢唔認自己係KOL, 又唔認自己話過自己係作家
紙情三不認

龍門任佢擺

有錢仔同佢地都唔同圈子，
唔存在溝哩個問題

我都睇到勁辛苦 無啦啦話引陳柏宇講乜 一秒笑左
利申 唔係針對j神

仲有唔認自己想要鑽戒啊

臭閪自比圖書館愛情作品

講左幾多次
你啲MK文唔係藝術呀大作家
唔好再影衰香港嘅藝術啦
仲叫自己文字工作者
求其寫下5p文講啲係人都知嘅野 吹奏下tvb 踩低下香港女仔黎抬高自己講下自己有幾好 再等閒露下對豬腳
如果咁都可以算係藝術 咁都係文字工作者
我真係冇野好講
唔好再令人覺得香港嘅藝術係咁垃圾啦
香港有好多認真搞藝術嘅人 佢地真係好畀心機想得到認同
如果而家連啲內容農場都彈出黎話自己搞藝術搞文字工作
老實講 我為啲真正用心做藝術嘅人覺得好唔抵
叫你做文字工作者係扼殺人地嘅努力呀

下次開post 一定要貼堂

屌完勝
佢成9日一有人唔支持佢就會話係香港做藝術好難 寫字好難 仆街忍到笑唔怕柒個下好野

仲要叫人唔中意就咪睇
真係容不下批評的垃圾

紙情lovestoryhk
想做男仔
其實剪返短啲頭髮就得
你俾人笑緊你內在柒呀
生到李嘉欣咁/ 做男仔
都會俾人笑㗎

唔係個個人都咁幸福，
排到粉嶺祥華邨㗎

承上題，
額外收入洗唔洗報稅㗎？

同場加映：
情人節賣嗰啲葬禮花

同被稱讚的頸巾+ 廣告：

贈送埋private ac 廣告得10個likes
不如勸佢delete
點睇自己係物化節日嘅參與者呀愛情KOL?
下次清明賣埋菊花以表孝心啦
可能嫲嫲都會用得著

大家再推推
好快派花生

推
越黎越好睇

居屋仔
樹大e&f
粉嶺中中畢業

E&f

大作家而家好活躍

建議樓主開個google doc儲起啲料做template，唔好散修修，下個post有用

侮辱晒文字工作者

好似係公屋仔

知道
應該會喺今個post 出哂啲花生
下次開返喺第二個台
大家集思廣益諗吓下個post 名

點活躍法？
引人report佢 port到del ac

又係做得唔好都係因為我個樣論
做得野其實同你幾索 你係咪仔係無關
廢話就係廢話

紙情lovestoryhk:

連登正一垃圾網
好心封撚左佢！

封咗又點成日上嚟抄嘢

又要出手鞭屍

大家睇唔睇得明

又抄
紙情最鐘意吹奏tvb

無啦 紙情質素係點大家都知
好心封左哩個垃圾page
繼續report!!!

其實佢除咗寫文之外, 本身有冇正職?

大方啲誠實啲做人都唔得
同人講自己初戀就教人拍拖好失禮咩？
話哂係超級努力搶人返黎㗎嘛

又迫人攞出黎
既然連登咁冇質素 你做乜上黎抄人野呀？
仲轉載人啲野就當一篇文咁出 一陣搞到自己個page低質左就唔好啦

Fanpiece打啲文又抄連登
自己做KOL Cap水又抄連登
無左連登咪無得做文字工作者囉

睇黎大作家終於爬曬文
又一人一負評

死臭西又笑連登質素低又成日上黎抄文
都係想突顯自己嘅質素更加低啫

真係好撚侮辱！
淨係識抄仲好意思自稱文字工作者
條女面皮仲厚過我啲腳皮
摺埋佢啦死姣西

真係好有恆心 呢一點係佢唯一值得被人欣賞嘅地方

快啲摺柒咗佢咪撚再喺到獻世啦偽大作家
面係人地畀 架係自己掉

秒負皮 一見到就好撚興奮

大作家做咩唔敢上ig fb出所謂潮文回應下呀
等你班厹fans 圍下爐幫你取下暖都好呀嘛

影撚衰曬香港女仔 好心佢咪撚以清泉自居啦
人唔笑狗都吠啦

推到條臭雞收皮 下個post名要諗定

臭雞！你嫲嫲同你老豆知唔知你個男朋友係搶返黎㗎
女仔之家做到咁cheap 你真係好撚羞家

有無人send 呢條post link去佢公司同埋啲sponsor嘅pr email

pish

好似好好玩

好想佢收皮

新嚟嘅 推下先

歡迎

幾日無追
睇完大作家真面目
自信返返嚟
要改名做中上樣

大作家係中上女神

佢令我都想做愛情KOL
但我唔識教人用手段等人 係咪會無人支持

今日又出少少

留名等有得笑

嘩屌，好撚難頂呀。

可能性一
大作家扮自己條仔寫文讚自己，好撚想嘔。

可能性二
真係佢條仔都敏俊寫嘅，咁證明天生一對，係真愛，大家唔好再話咩佢條仔好慘，根本一擔擔

btw，好肯定張圖係作家自己整，一貫style柒到核爆

原來完全係大作家啲用字嚟，「既」「地」「左」「黎」

雁巴打終於上水

好想嘔

屌 邊有人自戀到整圖兩張都用自己個樣 以為係賣點 ？

樹大中文 再次被佢侮辱左
仲有文字工作者

絕世好女友 lovestoryhk!

諗得好長遠呀！
儲咗擺酒錢先啦
㗰鳩氣

Lovestoryhk就快收經
不再年輕了
快啲娶人啦細眼仔！

除咗喺unranked大學博士嘅教導之下學習保險狗人格課程，
孜孜不倦嘅樹大女神都有睇劇學習心理學

出個post就係搏人同佢講 快啲結 等飲你個餐
逼婚界KOL 男人遇著佢陰公

小財唔出
鑽戒點入

睇完想嘔
大作家放過大家嘅眼睛啦

又準備狙

哩幾日有唔少巴絲ig direct 我
目標係兩日出哂

想報料請ig dm lovestoryhk_private

Lovestoryhk 美腿照

條柱無辜㗎

上面係熱心絲打提供
唔記得打埋

好撚慘... 一日逼婚逼到黑

辣辣趾情邊個食~ 我唔食~我唔食

wasabi+腳趾

又逼婚

快啲結 支持趾情做少奶奶

其實咩叫哈哈哈比是反應你

屌
追左post個幾月 日日有野爆
但逼婚同恨嫁嘅料爆極都有 救命 佢嫲嫲會唔會覺得個孫女好無矜持？

p到咁都出到街
好擔心佢中文系文字工作者都唔記得咗個柒字點寫
柒

我都睇咗幾次以為咩野哈比
原來係比足反應

有幾粒大花生
我唔知點出好

等啊絲打
竟然仲有
佢嘅柒事係咪已經係佢前幾世總和

絲打

一不小心搶左大作家個#777
正評又77個

78正評

好期待

我要少少時間整理下
但承諾今晚有大花生

會不會又係逼婚
定又曬學歷？

我好緊張，大作家你係咪都好緊張

推
好好睇

巴打個名
為大作家而生

笑死

大家係度嗎

I am ready
大作家都一定準備好負評

近排收到不少投稿

細眼仔叫雞

唔好同樹大男同學四圍叫雞
樹大同學唔好再四圍宣傳
點解當時同女朋友同居都要call g

回來

係件傷心事

準備盤條仔都得

牛牛

召喚

趾情bb你值得更好 幾時出返篇文教下大家男友叫雞點應對

細眼仔快啲遮住大作家對眼，唔好比佢睇

嘩冇上黎一排一黎就咁爆

約法三章唔會傾電話
心諗 唔應承我咪無得嫁人囉

希望大作家寫一篇文係講一名最賢淑嘅女朋友係應該幫條仔買埋condom
快啲寫就好多人讚你嫁啦

哇屌
突然覺得大作家好慘

慘乜
搶人野想曬恩愛呃細路cap水
最尾衰返係條仔度真係最好結局

唔知大作家睇到未呢

會唔會嚟個華麗轉身教人飛起賤男

大作家不願相信

要緊貼 近幾日收到好多人報料

好想知其他章係乜

唔好再講 個傻趾晴真係會

佢肯撚定覺得係有人抹黑
不願面對

趾晴bb
你自己追左咁耐post,
我哋追擊你嘅嘢真定流
你自己知啦？
今次位報料者對你好同情
覺得你蠢不可耐要提醒你
你攝高枕頭諗清楚
唔好自己一廂情願
不願相信不願面對

各位小妹妹，
如果你睇到呢個post，
記住唔好學趾晴
用啲乜手段搶人男朋友返嚟
俾你搶到都係屎一舊
到時擺晒上網日日曬命非君不嫁咁
想分手都太遲

佢寫得好嘅話支持下佢又點話

真係做戲咁做

非君不嫁 佢都無得揀 港女格咁易有人中意咩

拍一次拖就認定終生
將自己成就擺晒落去
諗返起自己
不過好彩我無咁撚高調

但佢唔拍拖連呃小朋友資格都無
可能佢知條仔叫雞都唔敢出聲
一分手 撚再有人聽佢教拍拖

屌你老尾一個人唔拍拖連搵錢能力都無
廢人一個

條仔叫雞真係好撚抵死
戲劇性到

ching ho ball

應該祝福佢快d結婚，後悔先知太遲

其實佢搶得人男朋友 應該都要預咗架啦
佢今日畀得你搶得返嚟 第日都可能畀人用相同方法搶走 （雖然其實咁柒應該得大作家先會走去爭）
講真 會好得去邊？
其實個男仔本身同自己女朋友一齊 畀人耍啲手段就離開人 咁容易見異思遷嘅人 唔係以為佢對你就會唔一樣掛？
知道佢叫雞完全唔覺得出奇
大作家你仲成日以為自己搶咗個男神？ 你食咗個爛橙咋

呢啲我一定會自己安慰自己 話下我係等到佢地分手先一齊 中間無重疊嫁 屌成個人棟係度又送上門咁等人分手 你話無影響條仔搵撚信
搶仔就是搶仔啦

關於上面叫雞事件，其實報料者都講咗好多detail位我聽 不過保護返當事人，唔可以同大家分享

今日會講下其他嘢

各位報料人唔需要有任何嘅罪惡感
我哋係做緊正確嘅事

除咗report lovestoryhk
大家請同時report
由叫雞細眼仔主理嘅

aboutlove_official

當然大作家都好擔心，
如果lovestoryhk 有日收皮，
可以靠乜呃飲呃食呢？

答案就喺哩度！

感謝兩位爆料者

仲有個？ ？
屌 啲圖依然好醜

兩位爆料者都不約而同講話
by男朋友個啲post 全部都係大作家自己寫

叫細眼仔做多啲嘢啦
如果唔係又去叫雞㗎喇

咁你又唔爆多啲details

爆料者費事暴露身份 要體諒佢

丫哥賺錢畀細佬叫雞

#gaybrotherstoryhk_official

即係大作家真係借人把口讚自己
又成日自封自己做呀b 屌

應該係"畀", 其實"俾"都好似係錯, 不過用慣咗...

其實兩個都啱嘅
畀係用於主動情況下，例如 我畀啲嘢你
俾係講梗一個被動情況，例如我俾人笑、俾人打之類

自己寫仲要放自己張相
黐線到呢

學到嘢

擺返啲美點雙輝圖先

費事大作家同叫雞細眼仔賴啦

圖片及資料由爆料者提供
大家可以碌上去對比

想知細眼仔可以點解釋佢call g單野

「你個波咁平 點屌啫 你估我想？ 」

係咪想兩邊都有sponsor就賺到fatfat？

「你把聲咁老牛 點屌啫 你估我想？ 」

呀b 求下你唔好出聲，聽到我鳩縮

真心問，得幾百個like點解會有sponsor?

所以係咪就係努力經營緊另一個
想呢邊都做起 就有得不斷無限cap水

好似啲人唔知邊到自己申請贊助，再放上ig fb ，跟like數分錢 簡單講係大作家自己求人畀佢賣廣告

資訊來源:我有個好柒既朋友都有人贊助

例如10蚊宣傳一次? 慘過企街

上網申請，寄product 畀你，你放上ig，有足夠like 有錢分，愈多like愈多錢。有幾錢我就唔知啦

趾情bb咁出名，fatfat la

希望有人贊助佢condom
咁先可以保證男友出去食女時安心又放心

中性病可以R埋醫管局sponsor 做埋防hiv大使

越睇越精彩
又真係俾我講中咗 不過仲衰過sp
細眼仔寧願出去俾錢都唔食屋企件免費餐

講佢男朋友叫雞既事 我覺得比少少證據好啲喎
呢啲野係人都作得出
預左比人話唔信就走 但咁樣真係一啲公信力都冇

趾情你終於出聲啦??

趾情大開鳩口，大家畀d掌聲支持

其實me是你fan屎 可否留個tg畀me

大作家都想知多啲

出現了 是腳趾晴 好想奶 已經扯到行曬 奶唔到點算

可能sp都有搵
多管齊下

你想有咩睇？叫雞張單定隻雞嘅訪問？

下面哩兩張圖係我同爆料人尋日傾嘅 screenshots, fyi

然後哩張係啱啱再追問

擺呢張因爲我擺cap圖上嚟前會問爆料人同唔同意，
而佢今次有嘢更正
嗰句呢個唔洗證據係第二件事，
今晚會出

今晚又有

你個名 好襯呢個post

有證據你都會雞蛋裏挑骨頭㗎啦
愛你男朋友愛到盲咗？
事實擺眼前都唔願接受

為狙擊趾情而生

今晚覆返哩個

#初戀 #男朋友叫雞 #愛情專家

#心理學假學歷 #雙眼皮膠紙 #港女界KOL

又再講自己冇喺中學拍過拖
又曲線講自己冇料扮四條

又抄高/連登仔女神
又曲線暗示by男朋友係自己

問:
趾晴全盛時期
可以提結婚幾多次？

攞咗approval 擺上嚟
感謝另外一個爆料人

13蚊一日都要慳，
離儲完老婆本不遠了！

又想話自己幾貼地幾唔港女成陣佬味
開始有點想嘔

仲要個舊野係key係右下角
乜都係假 自己個樣最緊要

有爆料人同我分享咗趾睛10年前嘅校服相

摩牙摩牙

又驚又想睇

夜深啦，
聽日午後陽氣旺盛我同大家分享

哩條女乜都做得出
人無恥則無敵

想大作家你教下我地 知道男朋友叫雞之後應該點樣應對

癡撚線公司

點解無得俾人揀要佢收皮嘅
有咩技巧可言？教人有技巧地九型人格當心理學？

13蚊日，fatfat la

寫篇文教點乞食

碌過見到 大作家連AV封面都識整

只要學人講多啲淫野
講下大波妹同AV
咁我仲唔係好貼地？唔港女？

同埋我想講自稱自己啲文做潮文真係令我好撚尷尬
佢知唔知潮文呢個字點用

你覺得佢有乜野係識
識少少扮代表KOL

我都覺得好撚尷尬
竟然有人叫自己寫啲嘢做潮文

唔好比佢停!!

狙擊到佢無得翻身

大作家好得意

幫手證明大作家嘅蜕變
多謝爆料嘅巴絲

真係佢黎？

趾晴

咁大作家點睇自己條仔叫雞
回應下

原來絲打讀緊囉

我睇到都係咁諗 照咁講 大作家應該仲係好相信佢隻雞蟲男友
正一傻西黎

大作家要去check 下有無性病同aids

佢其實係咪無朋友 咁耐都無人上黎護航
得佢一個on99咁逐個comment 負皮
依加仲有疑似小學同學爆料
大作家喺日常生活中 應該都係得罪人多 稱呼人少果啲嚟

傻西 唔使問人鍾意你啲技巧文定潮文多啲啦
直接摺埋個page好過啦

唔敢反枱啦實
無人娶點算
作家bb咁恨嫁

雖然好想佢收皮 但真心覺得佢慘
明知細眼仔偷食叫雞
都仲要當佢係寶咁
說好的叫雞偷食會即飛呢？

咁得閒上黎逐個comment 負皮
不如用啲時間去body check 下有無性病惹到你
真心 潛伏病毒可大可小 會死人

摺埋成個人

因為佢都無權揀
一散左就死嫁啦 無人問佢幾時結婚無得圍爐

大家集思廣益新post 名好冇

[全港最有影響力最恨嫁野雞心理學樹大作家初戀愛情宗師] 趾情 lovestoryhk 單挑眾連登巴絲 (4)

點睇

[全港最有影響力最恨嫁搶仔野雞資歷樹大初戀愛情KOL] 趾情 lovestoryhk 單挑連登巴絲 (4)

定係咁好？

散左之後唔好畀隻腳趾出黎害人，隨時有jer病

g持

Agger
可以加埋佢全名

Btw辛苦曬厲枝搽絲打不遺餘力咁狙擊大作家 好有心

一分手佢會連文都無得寫 佢愛情kol大作家呢個身分呢份工就正式玩完 失戀=失婚=失業

整緊個大整合

一個人幾可悲 先可以淨係靠寫鳩噏文維生

支持支持

整合咗98件柒事
諗下個開頭點打好

絲打辛苦晒

繼續推

終於收工
兼準備好post 4資料

又有新爆料人

佢個人咁要臉
就算知條仔叫雞都會好似mmm咁死頂到結婚

都唔明點解佢呃咁多錢都唔做手術整雙眼皮
佢眼皮咁厚痴膠水或膠紙真係好核突

佢啲柒事多到幾頁紙都講唔曬

繼續呃稿費 R sponsor

已經就爆post

就快有新po

諗諗下細眼仔叫雞真係唔出奇，佢份人都可以為咗第三者放棄咁多年既女朋友，本來都唔係專一，叫雞已經係好好，明碼實價無感情。

你個名
同大作家一樣

我係大傻閪作家粉屎

定係佢都當大作家係？

Oh so 便宜 真雞仲值幾舊水，大作家收收埋埋贊助啲錢仲要請細眼仔食貴野

趾情又有生意

business woman 女強人(偽)

趾情:ig傾

主動R Wifi蛋 慳埋慳埋都有50蚊嫁
賢淑

新post 會有全新整合

Ig閂咗未

唔夠report好似未
期待係成個remove!!
唔知fb又閂左未

咁有無停止update

無呀 KOL咁厚面皮 又靠個page搵食 邊會咁易摺埋
岩岩report 咗佢account 同好多post
大家都環多啲report

辛苦曬厲支絲
推推推推推

希望(4)可以上返熱門

厲支絲打算開喺咩台
要畀多啲人睇到

覺得太累贅
重點一定要點出係佢嘅柒事/虛偽合集，或者大作家紙情教你點做愛情KOL之類，如果吸引到marketing/PR界巴絲就更好

有冇實例
好多柒事，好辛苦

感情台
最好就9點幾爆post
一齊推4

求教學

大作家係咪好緊張新post上唔上到熱門呢？

我唔係大作家都有啲緊張

[全港最恨嫁野雞愛情KOL張芷晴柒事合輯] 趾情 lovestoryhk支持「封咗連登個垃圾網最好啦！」 (4)

慢慢搬返啲柒事過去

大家好 已經搬完
準備緊整合新料

請大家努力推上熱門！

全港最恨嫁野雞愛情KOL張芷晴柒事合輯] 趾情 lovestoryhk支持「封咗連登個垃圾網最好啦！」 (4)

等睇臭雞收皮！
為咗post 3開錯台再次致歉

[全港最恨嫁野雞愛情KOL張芷晴柒事合輯] 趾情 lovestoryhk支持「封咗連登個垃圾網最好啦！」 (4)